有冇良心貓舍推薦

已經搵過領養 但試過啲手續又繁複 依樣唔得個樣唔得 搞咗成三個月 好困擾
所以考慮緊去良心貓舍度睇吓
但聽人講旺角 油麻地會賣病貓 跪求良心貓舍推薦
我明 亦都支持領養代替購買 但試過申請領養 你就知有幾失意

我都等緊貓呀巴打
好撚痛苦特別呢排唔洗返工

準備過貓義工果關未

我都等緊領養
希望領養到

愛貓之友？ 見佢有保證期包好多疾病，又有永久售後服務
利申：見fb有人贊 但唔知係咪打手

樓主介唔介意留個tg，
睇吓幫唔幫到你？

有人話佢地賣左貓瘟既貓俾人

加上，唔知點解啲讚既人都會打成段去讚，鬼鬼地
利申：冇去睇貓

咁Jupiter同calci fire?
依兩間睇落係正統貓舍 不過我問過價錢都頗貴
一間萬幾至兩萬 另一間3萬幾

Btw我都搵緊邊到有健康既貓買 都係領養唔到

起邊到睇到架🙇🏻‍♀️ 我搵左幾日佢地啲資料都搵唔到咩負評

起留言見到引左真身出黎罵戰

朋友喺J買過英短，跟住帶有癬同冠狀病毒，好彩未惡化到FIP，但三歲前都有機會發出來
之後breeder好爽手退錢，隻貓可以keep可以退。我朋友keep住，因為退返去死路一條

比較良心嘅Breeder一定唔會你想要即刻有得買，佢地通常一年只俾大貓生一次，所以每年唔會出太多胎貓仔，想幫襯佢買貓要排隊。有啲仲會喺大貓大概三、四歲就俾佢退休，搵人領養等佢有頭住家唔使困喺籠一世（當然佢自己都唔使再照顧），如果你想買貓最好搵呢種，不過就當然一分錢一分貨

不過品種貓點都病痛多啲，要養個budget就一定要預多啲